{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070201?place[place_type]=GID&place[gid]=1070201&place[latitude]=36.3121233653&place[longitude]=126.5162065663&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 오늘펜션"
    },
    "text": "国内最高の休養地大川海水浴場に位置する今日ペンションは海辺まで徒歩3分の距離に位置しています。 今日のペンションは様々なタイプの宿泊施設を提供しています。 1階にはオーダーメイド型テラスがある一軒家の宿があり、2階にはカップルルームがあります。 3階にはメゾネットタイプのルームと専用のパーティー会場を提供します。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約する際、人数が追加で必要な場合、ペンションまで事前にご連絡ください。 定員を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の宿泊は可能ですが、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には大切な施設や物を傷つけたり紛失したりしてはいけません。 客室内でのお魚やお肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。 他の利用客にご迷惑になる過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定なので料金が間違って策定されることがあり、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。 別途のバーベキュー場と駐車場があり、周辺には大川海水浴場と多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "今日ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "今日ペンションは大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "今日ペンションではどのような宿泊施設が提供されていますか？",
            "answer": "今日ペンションでは一軒家の宿、カップルルーム、メゾネットタイプのルームと専用のパーティー会場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加で必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加で必要な場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの定員を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は可能ですが、ペンションによっては入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には大切な施設や物を傷つけたり紛失したりしてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑になる行為は何ですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる過度な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違って策定された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定なので料金が間違って策定されることがあり、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場と多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 638
    }
}